「假如地球得100人」

利申：
核爆都唔割

民主制度下，候選人51張票就會當選，

剩低果49個條氣一定唔順，

佢地唔會咁易俾果51個人改變，

更何況「被逼支持」？

佢地自私又好，藍絲又好，

唔需要理會，反而要俾佢地知道，

我地依51個人既目標係暴政，

唔係要強逼果49個人支持我地，

因為我地已經夠「票」！

我講緊「超合作運動」，

佢地「被罷工」。

我地要做既野應該係全力對51人既負責，

只要運動成功，另外49人就自動投降，

心服口服。

希望大家唔好誤會我想分化

我係想大家團結

唔洗理班中立、自私、垃圾勝利球迷

唔洗理班廢老

我地就算唔成功

仲有「焦土」可用！

要重創經濟！

一齊去機場！

如果我有錯，記得要講我知，

我睇大家頭，齊上齊落！

焦土咪即係逼所有人一齊， 終極自私

集中火力

試為埋班自私狗爭取埋先（做緊啦）

唔得既

咪大家一齊攬炒

希望意見幫到手

民主制度下，如果冇可能自由選擇，就少數服從多數。